呢兩個幾月，我有好多疑問

是咁的，我啱啱放監出嚟，都有follow呢場運動，有好多嘢想請教大家

1) 6月初嘅時候，含莖長官同劣政屍屍長，分別話因為修改逃犯條例而收到電話恐嚇，但警方一直無公佈調查進度 (反而較近期嘅起底，已開始進行拘捕)，是否刻意隱瞞有人報假案呢?

2) 有不少圖片及消息，顯示警隊混入咗不少非本港執法部門嘅人員，如果屬實，咁佢哋係唔係違反咗逗留條件呢 (即係做黑工)? 點解入境處一直無行動 / 公開闢謠呢?

3) 近日，在網上流傳好多圖片，有一啲係話示威者扮成警方，喺長洲進行特訓 (已由有關區議員證實係虛假消息)，散播該虛假消息嘅人等，可能已干犯<<公安條例>>(Cap. 245), 為何警方尚未作出任何調查行動?

再續

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

含莖長官

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

仲錫埋林兆波嘅春袋